
                      Una perfecta adaptación del juego, muy buenos efectos, una historia que aunque no seas fan del juego te engancha y excelentes batallas, todo se conjunta para crear una excelente película que espero sea la primera de toda una saga que promete, ya que el juego tiene historias para muchísimas películas.
        
            